中國人！反抗！

各位内地同胞不要灰心，如不满意选举结果，我们一起向中央争取一人一票的投票权，便可还我美好大中华，给乱港份子好看的

認同請轉發，親

中国人要用选票证明自己

中国大革命

如果64冇發生 大家應該投緊票

中國人！投票！

700萬對14億同胞來說，投一投就贏了

推

中國人加油!!
平反六四!!
習近平下台!!
結束共產黨統治!!

中國人要用選票證的香港人的錯

亲 要做个勇敢中国人

親，中國人自己救

14億人大遊行

親，在嗎

为什么香港可以有选举
他们可以用投票表达意见我们也要！ ！ ！
我们也要用手中的一票把gd废青投走！！！

親 民主是個好東西
對政府不滿，你可以換了他
看，香港同胞就是例子

13億沈默的大多數
記住一定要用選票懲罰香港人

親，林鄭女魔頭搞不好，讓人民止暴制亂